呼籲年青人 上CHILD登唔好盡信CHILD登仔講既野

吹捧唱淡 定係 錯誤與正磪
CHILD登通常炒車
記得有批判性思维
唔好人云亦云
如果唔係衰硬

你岩阿 連登仔全部都仆街黎

例如係黃巢條傻佬講果啲野，小弟知道呢度小朋友多好容易誤信一啲誇張失實既內容所以希望你地可以注意下，佢地究竟有咩企圖

以為又笑侵粉